仲要返工圍爐區

間公司有幾個人大陸返黎仲要唔帶口罩
公司hr都無出過聲 繼續要返工
無得Home office 無得AB更
又無提供口罩又無提供消毒
搭車見到得返2成人
覺得自己好撚低賤

等緊幾時中肺炎

細公司，咁仆街

返咩

一樣

記住下世唔好做黃種人

SAME

+1
冇wfh
冇彈性上班時間
冇口罩比
冇每日消毒
有每日食大獲飯，風雨不改
地盤仲放得多時間過office
比地盤佬更低賤

Hi dude 口罩自備

普通office工，呀頭唔帶頭邊個敢出聲

我阿頭出過聲
射左2日波
公司都係唔理
淨係叫我地Take it easy

我地開年飯都照食左 仲要好撚多大陸工廠高層落黎一齊食
黎緊春茗又照搞 真係痴撚線公司

真係好撚低賤

準備要用撚埋Bra當口罩

真係等中肺炎
公司有幾個人咳緊

從來都唔覺自己係公司咁重要，呢d非常時期都要返工

人地第2個department 無哂人影

d人總係有種「唔會咁唔好彩」心態
而唔係防範於未然
就好易奶野

係，真正帶錢返工